素食者祝你地快啲死全家

食哂啲花花草草又唔食石頭 我啲牛仔唔夠肥大我食咩呀

最愛食肉